每逢中國放長假東鐵應該以上水為終點站

平日放工已經夠晒逼，但起碼香港打工仔有基本norm
識得先落後上，入唔到就等下班
一到長假，煩忙時間即刻疊加左大批自由行
站站塞到爆，去到九龍塘呢d大站就精彩囉
d強國人逼位涉位都算
我已經算好禮讓，等到第四班先上
後邊竟然有兩件拖喼由最後派插入中間
明明已經 full晒都仲搏朦涉上黎打尖
好啦涉唔入
就唔該行返後面黃線啦，職員趕到唔理
照企黃線外真係嫌命長
咁等多兩分鐘下班車到，已經睇住頂晒門
個門打開個一刻，嘩屌！
我以為自己去左敘利亞
兩條自由行直接用喼撞入去，攻城咁款
同一時間我後面d人係咁迫我向前
屌你裡面d人都未出黎！
我俾人夾撚左入去以為鬆口氣
頂你個肺裡面竟然有自由行拖喼落車，結果夾撚死門口d人
兩條拖喼友又死唔行入去，係咁叫自己d親戚上黎乜乜物物。
呢個時候終於聽到有廣東話：好喇！迫唔入喇！
班友緊係扮聽唔明啦，照夾入黎，搞左成2分鐘先閂門
我留意到大半車普通話wechat喼，比平時多好多。

我想講，香港班仆街高官
夠膽試下係繁忙時間搭東鐵，香港根本就overtourism
再咁落去遲早迫緊一兩件自由行落路軌
唔該趁未死人，係下個長假將上水改為東鐵終點站
強國人請全部搭高鐵！

上水居民表示支持
今日坐火車出紅磡 係上水都就快連車都上唔到

勁撚燥
多蟲到月台唔夠企，成班餓狗搶屎咁衝上車
蝗蟲幾撚時死撚哂

架車你包咗？
坐公共交通工具係咁架啦
你唔鍾意可以揸車/坐的士/Uber

已經開左高鐵分流大陸人
點知東鐵都係多人到仆街

D on9蝗過喺晒羅湖尾車嗰陣，仲問有冇落馬洲車
如果成事，D蝗逼晒上水1號月台都似